發現自己對於體會人地嘅情緒同埋人地點解會心情差嘅能力好差

好難喺呢個社會生存

係咪即係無同埋心

咁又唔係

咁你點解仲生存到咁耐?

同理心先啱

因為以前盡量唔對人
而家被迫焗住要成日對人